［多圖/長文慎入］黃店又如何 尖咀edgy salon巨伏記

早幾日同朋友一齊去剪頭髮 （reception random安排兩個髮型師比我地）坐低冇耐我朋友個髮型師到咗佢哋開始研究整乜髪型 我嗰個等咗十五分鐘先出現 之後我同佢講我想電大卷 佢話我半年前挑染漂過唔電得 要長返剪晒先可以 咁無計 我咪係佢哋salon ig搵張相俾佢

大家評下理啦 邊忽似（左邊係佢真實當中亂剪，右邊係佢promote既相） 張相明明係個尾齊晒 夾個梨花頭 屌你唔夾都算，仲要剪撚到一岩一忽呀仆街 佢剪個時我已經心感不妙 快到佢以為自己係摩打手 剪到街邊雜草咁 剪衰個頭已經唔係幾開心 不過條友光頭，可能唔知咩叫剪衰個頭 真係五十蚊都剪得好過佢 之後仲要再整多鑊 顔色一早同佢講左我要返工 唔可以太淺色 屌佢望一眼張相就話唔會好淺色架 我話想睇下色板 （客人係有權確認自己染咩色） 佢話唔洗佢知道 咁我咪信撚哂佢囉 點知隻色出到嚟 DKLM，我睇到眼都凸埋

頭頂係金 下面就係藍綠色highlights WTF
我之後同佢嘈 點解出嚟咁淺色 佢話我俾佢張相就係呢隻色 叫我下次咪俾咁淺色嘅相佢喎 仆街心諗仲邊有下次呀 究竟佢有冇幫啲客染過頭髮 我同佢講至少染之前俾色板我望下都好呀 條友話睇色板先有色差喎 所以間舖啲色板攞嚟做裝飾係咪？（無限個白眼）

之後雖然爭取到再補染 但一日染兩次頭皮肯定好傷啦 最後隻色出嚟就係普通到唔普通嘅啡色 不過好過藍綠怪人 但邊忽值七百蚊 雖然唔算多 但我寧願用嚟食咗佢都唔想換嚟一肚氣加頂住呢個柒頭做人 treatment 方面本身ig聲稱有得揀 但我最後做咗咩treatment係連自己都唔知 一開始剪頭髮嗰時有問過佢 佢話陣間同我講 但同佢嘈完顔色之後 條友就失咗蹤 求其搵個人同我搽左啲conditioner嘅物體就當係treatment 連想搵部機照下/吹下都慳返 家下啲treatment原來已經進化到用conditioner就完

最後條友上返水 好快同我吹完頭又閃人 一句道歉/夾下個髪尾乜到冇 走嗰時我問reception要條友張卡片 佢哋就話派晒 勁狗！跟住我問個名你哋知啦掛 佢地話佢叫shadow 點知之後俾我好好彩係望到枱頭佢嘅卡片仲有好多（應該冇人敢搵佢剪） 唔敢比卡片我原來有原因既

雖然唔知shadow係咪佢真名，定佢只係個替死鬼，但如果你哋去親呢間黑店就有機會體驗到佢咁專業又唔洗睇色板嘅剪髮服務！入去見到光頭高佬就好自己醒水啦（希望你地唔會喊住出返嚟）

貼心附上地址同名
Edgy salon-TST(話靜幫香港人剪髮 咁你對香港人好啲得唔撚得呀 剪撚到人乜尻嘢樣呀)
尖沙咀漆咸道南33至35號m樓

呢幾日次次照鏡都一肚火 大家幫幫手推post 等shadow哥（可能化名）出名下！

認真 你d髮質都唔似相入面
應該有d關係喎

髮型屋真係好易 剪完出嚟唔啱心水

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

樓主中伏，表同情

佢個廣告好似係肺炎個期話只做香港人生意炸wo
無話係黃店
正如有醫護優惠都唔一定黃

髮質唔同都唔應該剪到一忽忽 右邊張相正常係剪到髮尾係齊

我地可能先入為主左 以為佢只剪香港人就係黃 但重點可以擺返係呢間黑店上 只係想唔好有人同我一樣又中伏

邊忽佢話自己係黃? 藍絲都係香港人 佢怕大陸人污糟姐

又黎

深表同情

唔好講黃藍，咁嘅質素憑咩開salon

我都係呢間剪開
揾開其中一個老細剪
一d問題都無
Random 個d應該差d

呢間垃圾係偽黃嚟㗎，全世界都知啦！個老闆藍到發黑！

我上個禮拜電完。我話要大卷，最後變撚咗細卷。仆佢個街。我個fd仲要話我似海格